{
  "Connected with {wallet}": "{wallet} 연결하기",
  "Unknown": "미지",
  "Disconnect": "연결 해제",
  "View in your browser": "브라우저에서 보기",
  "Copied": "복사됨",
  "Copy Address": "주소 복사",
  "Not enough ${symbol} to draw": "${symbol} 부족",
  "Draw": "뽑기",
  "MaskBox": "MaskBox",
  "Quantity limit": "최대 한도",
  "Available amount": "구매가능 수량",
  "Current Wallet": "연결된 월렛",
  "Available": "사용 가능",
  "Allow MaskBox to use your {symbol}": "MaskBox가 {symbol} 사용하도록 허용",
  "Approving...": "확인 중...",
  "You must give the MaskBox smart contracts permission to use your {symbol}": "MaskBox에 {symbol} 사용하는 권한을 줘야 합니다.",
  "Drawing": "뽑는 중",
  "Insufficient balance": "잔액 부족",
  "Insufficient allowance": "한도 부족",
  "Seletct a Collection": "컬렉션 선택",
  "Search name or paste address": "이름 검색 또는 주소 붙여 넣기",
  "Import": "불러오기",
  "No results for": "검색 결과 없음",
  "No result for <strong>{keyword}</strong>": "<strong>{keyword}</strong>에 대한 검색 결과 없음",
  "You are not in the whitelist": "사용자님이 회이트리스트에 포함되지 않습니다",
  "Sold out": "매진",
  "Canceled": "취소됨",
  "Ended": "종료",
  "Opened": "Opened",
  "Coming soon": "Coming soon",
  "View Details": "세부 정보 보기",
  "Draw ( {price}/Time )": "뽑기 ( {price}/Time )",
  "Not enough {symbol} to draw": "{symbol} 부족",
  "Current address is not in the whitelist.": "이 주소가 회이트리스트에 포함되지 않습니다.",
  "Lucky Draw": "행운 뽑기",
  "Get your unique card (NFT) by lucky draw": "행운 뽑기를 통해 자신만의 카드(NFT)를 받아보세요",
  "Limit": "한도",
  "Select your collection": "컬렉션 선택",
  "Token ID separated by comma, e.g. 23453, 2565": "토큰 ID는 쉽표로 분리됩니다. 예시: 23453, 2565",
  "Search": "검색",
  "Connecting": "연결중",
  "Please connect your wallet.": "월렛을 연결하세요.",
  "Connect Wallet": "월렛 연결",
  "Switch to {network}": "{network}로 전환",
  "{network} is not supported yet": "해당 네트워크가 아직 지원하지 않습니다",
  "Successful": "성공",
  "Share to twitter": "X에 공유하기",
  "Seletct a Token": "토큰 선택",
  "Price": "가격",
  "Sold": "판매됨",
  "Date": "날짜",
  "My MaskBoxes": "My MaskBoxes",
  "Create MaskBox": "MaskBox 만들기",
  "Cancel issue": "발행 취소",
  "Mystery box name": "미스터리 박스 이름",
  "Edit details": "편집 정보",
  "before-editting-texts": "컨트랙트가 만들어졌으므로 다음과 같은 오프체인 세부 정보만 편집할 수 있습니다:\n미스터리 박스 이름, 썸네일 및 설명.",
  "Start date({offset})": "시작 날짜 ({offset})",
  "End date({offset})": "종료 날짜 ({offset})",
  "NFT Amount": "NFT 수량",
  "NFT Contract": "NFT 컨트렉트",
  "Limit per wallet": "월렛당 한도",
  "Price per box": "박스당 가격",
  "MaskBox name": "MaskBox 이름",
  "Sold Total": "매진됨",
  "Withdraw NFT": "NFT 철회",
  "NFT withdrawn": "NFT 철회됨",
  "{symbol} Withdrawn": "{symbol} 철회됨",
  "Withdrawing": "철회 중",
  "Withdraw {symbol}": "{symbol} 철회",
  "Confirm": "확인",
  "Cancel": "취소",
  "Edit": "편집",
  "Withdraw success": "철회 성공",
  "You got {value}": "{value} 획득",
  "Cancel MaskBox": "MaskBox 취소",
  "Failed to cancel this MaskBox {message}": "MaskBox 최소 실패 {message}",
  "purchase-requirement": "*최소 <strong>{amount}{symbol}</strong> 있어야 MaskBox를 뽑을 수 있습니다.",
  "Creator": "Creator",
  "Account": "계정",
  "Recent Transactions": "최근 거래",
  "Clear All": "모두 지우기",
  "Your transactions will appear here...": "거래 내역이 여기에 표시됩니다...",
  "Select all": "전체 선택",
  "The mystery box contract supports up to {limit} NFTs for sale.": "미스터리 박스 컨트랙트가 최대 {limit} NFT 팬매를 지원합니다.",
  "The maximum number of NFTs to be sold in one mystery box contract is {limit}.": "하나의 미스터리 박스 컨트렉트로 판매되는 NFT의 최대 개수: {limit}",
  "Token ID {ids} does not exist or belong to you.": "토큰 ID {ids} 존재하지 않거나 유저님의 것이 아닙니다.",
  "Add": "추가",
  "The contract address is incorrect or does not exist": "이 컨트랙트 주소가 잘못되거나 존재하지 않습니다.",
  "Whitelist Address": "화이트리스트 주소"
}
